香港警察針對年輕基督徒

香港基督教教牧聯署籌委會今晚在金鐘舉辦了禱告會。
但警方不但在地鐵站截查我們虔誠的年輕弟兄姊妹，
甚至在未有合理懷疑下要求我們的弟兄一字排開！
大家都是主的兒女為何要針對我們！
請警方尊重我們為社會祈禱的權利，不要再為難我們。
主啊！求祢原諒警方！讓他們回到祢的懷抱，一起讚頌祢的美吧！阿門。

「耶和華是良善正直的，所以他必指示罪人走正路」 - 詩篇25:8

主能夠

基本法比我地既宗教自由呢

香港人加油！！

話唔定根本係公安，
在大陸已經習慣針對耶徒

痴撚線

整張英文meme 放reddit

屌那星
快快手用依個理由
召集唔同教會聽日出黎啦

明明大家都係天父嘅兒女

主啊 求你幫助警方 賜佢地智慧

因為佢地被金錢同惡魔蒙蔽雙眼

你 們 要 求 善 、 不 要 求 惡 、 就 必 存 活 。 這 樣 、 耶 和 華 萬 軍 之 神 必 照 你 們 所 說 的 、 與 你 們 同 在 。

巴打整個英文version

仆佢個街

唔知幾時會拆教堂

放大印出嚟俾佢地睇下自己個狗樣

做英文meme 上外國forum

「我來，並不是叫地上太平，乃是叫地上動刀兵」

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

share去各大教會

英文version放reddit

主都幫唔到佢地